點解十個有九個 個頭都係鏟兩側？

你地上司叫你咁做既？

唔通鏟中間咩

個個都鏟青

係街以為見到複製人

個個不約而同咁鏟 一式一樣

我特登睇 真係一架車入面 個個都呢隻頭

個個都有眼耳口鼻
喺街以為見到複製人

個個不約而同咁有眼耳口鼻 一式一樣

唔通好似D油頭毒撚咁留到又長又厚以為自己係日系型男咩

殊靜啦
樓主喊緊

樓主影下自己咩頭咁撚型先

油頭毒撚起馬佢係佢

唔會咩個性都冇埋

影張相黎睇下你有幾撚與別不同

你地班撚樣同個個卡其褲著nb有咩分別？

剷兩邊就會無晒個性了 一剷兩邊即變倒模公仔

鏟兩邊唔靚都起馬青爽乾淨

得未？

會展頭 起角 唔該

個頭唔係工廠倒模倒出黎？

你地既人生已經係倒模返工供樓買gme

連個頭都要成為anyone 唔係someone?

剪都得掛 冇諗過個個都一樣

剷中間留兩邊

最方便有排唔洗剪

唔明啲中學生個個都剪飯煲蓋，剪完就以為自己係韓仔。尤其係做運動嗰啲本身就皮膚黑，再加埋個黑色飯煲蓋，哇你老味個個一撚樣頭耷耷咁，冇嚟神氣。樓主想要呢啲？

生左少少個形已經冇左 要剪返

屌,樓主係木村

即係咁？

扮韓仔又係另一種弱智

咁啱嘅，我都有件咁嘅衫

巴打好型

下年升中三你就明架啦

因為個個都係去QB House 搞掂

我都有件

我中學幾個阿sir 地中海，佢有次捉我地兩邊鏟我地笑翻佢中間鏟青，跟住比佢捉左落去罰

起角??

笑左

唔喺呢個髮型就果個髮型㗎啦
想點姐

最憎的頭髮長既男人，又唔知自己頭皮多頭髮油

下圖=樓主

之前見過4，5個男仔 同一個電髮企埋一齊
當堂大笑出黎

其實剪埋同一個頭 無乜問題
但企埋一齊 衣著又差唔多 成個畫面勁撚好笑

飛髮剪就係人都估到
但其實我係用較剪剪既!

個個都想學達哥唔通個個都達哥咩

共時性

咁撚熱，唔通留長兩邊？

想點剪？

兩邊唔好剷，修一修就得

唔該晒！

因為會展都係咁

唔通剷一邊？

有d整埋d紋
我唔識欣賞

真，個個人都著衫著褲，複製人咁

樓主：個個都有 好冇個性

剪開毛利蘭同款髮型

一係剷中間留兩邊？

仲要係文匯，樓主都係走先啦

耐唔時都會有啲毒撚走出黎指三導四

叫佢貼下自己個頭就走去貼木村

屌佢老尾都九唔撚搭八既

中間鏟

香港又濕又熱
剷短啲易打理

香港又濕又熱，crew cut，buzz cut最舒服

𠵱半年係多咗好多傻仔毒撚比髮型師氹去電髮染髮，
跟住以為自己好撚有style，成功脫毒

有頭髮有本錢咪剷，好奇想知你個頭係點

頭髮硬呀屌你

識樓主本人，係班上邊嗰啲自以為unique 既中二病毒撚黎😅

入黎就係為咗睇呢張

香港男人多數髮質硬 無乜髮型可以揀 側兩邊係唯一出路
一係留長 但過程好痛苦

cyberpunk頭

回應返個主問題：
1. 剷：因為香港熱，男仔想清爽啲
2. 剷青：愈短愈爽，同埋近年skin fade 幾興，好硬淨嘅感覺。
3. 兩側剷青：要剷唔通剷中間咩，剷兩邊望落最自然。同埋我地頭骨比較寛，塊面偏大，剷兩邊可以拉長面形，有陵有角，望落會更符合大眾對於男性化嘅審迗。

不過兩側剷青嘅男仔又冇樓豬講到咁多嘅，更多係唔打理嘅普通髮型

樓主個頭 pin

即係好似90年代個個郭富城頭
又或者70年代個個都留長頭髮咁解

駁唔到

飯鏟頭

而家興緊呢個髮型

慣咗短真係好難留返長

中間嗰幾條毛，點同髮型師講先剪到

因為香港好熱

留長咪玩啦你估個個伊麵咩

冇咩髮型可以揀 係 絕望真相。

樓主咩髪型 po出嚟比大家學下野

以前都試過長到落頸。。剷完之後返唔倒轉頭
尤其是夏天越黎姿熱

個個油頭毒撚 都咁嘅樣 就係有個性？ 是咪太雙重標準

似足香港d日系毒撚

個個都係會展頭，又好有個性？

秒

咩係飯煲蓋

靚仔咪得囉 你理撚得人

笑撚死

咁咪又係鏟兩側

點解其他人剷兩邊，你要扮浪子？

你同撚樣有咩分別

同飛髮佬講剪梁福元頭咪唔駛剷兩邊囉

仲有𠵱幾種，可能樓主就係咁，所以以為自己好撚型

港仔就係咁柒

忘了愛

我都有件
個頭剪得唔好遮遮先唔好介意

你又有咩咁巴閉

秒殺樓豬

五条悟上連登

記得之前有位巴打中間條界鏟到成隻手指咁粗，之後問人點，最後佢自己gel完頭話好似無咁覺，比其他人串佢咪又係咁粗

咪又係啲逗號頭改良版

收到

明明個個都鳩毛頭

唔剪好睇好多

大部分係髮質影響到要剷先好睇

秒撚咗樓主條傻仔

唔係唔得嘅
留嗰陣唔好諗住一啲都唔剪
要留下修下
留到咁上下，買個電髮夾夾下，可以貼少少

巴打你平時行路有冇吉死人

係,細個無呢D頭
自己D頭髮又曲又硬又生得快
係呢個髮型先好D

Ok sorry，唔笑弱智仔🙏🏻

樓豬真身，剷一邊

唔係要鏟邊忽

你自貼先好嗎

陳局長

想知樓主有幾特別

連登真係多你呢啲咁鍾意博關心嘅毒撚
開埋啲戇鳩post

型撚到一睇就知係木村

我光頭

會展頭

其實一街都長頭髮女仔啦
咁係咪又要整色整水
特別係男仔乾淨企理大方得體咪得囉
搞咁多花臣做乜鳩

偷我相真係唔知醜

地中海夠特別

一巴車落自己個含撚嘴度

同樓主其實係失散兄弟？

拿
油頭毒撚就係至鐘意留長以為自己會變木村
結果就變成........

同木村一樣靚仔

好難見到

想像到：呀sir! 你咪又剷青！你剷中間就得我地剷側邊就唔得呀？？？

好撚慘

想講你地d頭唔好下下跟風

呈現返自己係自己

我認得, 上面果個卡卡西, 下面果個五条悟

呢隻先係囉, 條友識唔識剪

樓主有面盲症 唔好怪佢

我上次剪呢個頭
就咁話想電，都未show 相
剪髮師傅已經講，得啦，知你剪邊款
證明真係好多人剪

鏟兩邊又唔係鏟punk頭
鄙視你地

第十個係鏟中間？

呢d咪仲簡單直接仲乾淨

剪到青哂得唔得

兩邊剪碎 頭頂剷青🙂

樓主可以試吓淨係鏟前面
清代流行

識你本人，係班上邊嗰啲自以為unique 既中二病毒撚黎😅

咪玩啦上連登又會比你條戇鳩仔知？

一個字型

屌你老母
佢遮邊忽都咁靚仔

有冇觀察得唔啱

上面成班係咪講中左你 屌哂鬼咁

剪呢個頭 = 跟風？
剪呢個頭就唔係自己？

到底你點定義「自己」？髮型頂多只係「自己」一部分咋喎

屌

個頭柒就真係柒左

唔駛咁嚴謹定義 知道意思就得

髮型同衣著都係呈現緊你係邊個 你既個性 同埋你既身份地位

方便自己 自己又覺得好睇就得啦

唔知有無死啦,但係同女人擔遮一樣
返到屋企成串眼球,跟住搵啲樽入住
示意圖:

呢個頭好好睇但唔係個個carry到

黃子華傳人

鏟兩側我一律當左黑警先

唔駛好show輪廓 應該易carry

兩年前人地換衫 睇下有個鏟青佬走埋去會點

人地KOL剪就型姐，你剪就柒㗎喇

今日先喺街度諗同一個問題
你係我肚裏面條蟲？

屌你老母 我想㗎
剷光頭又話標其立異
留長電頭髮又話不修邊幅
返工又係咁返學就係咁
久而久之咪全世界都同一種頭

返工返耐左就唔理你
係入職先煩

其實鏟邊個人真係好睇咗，亞洲人普遍個頭都係橫，鏟咗拉長咗個頭

其實...
undercut...
都係要剷...

黐撚線 竟然有咁多人like呢個垃圾留言
人地樓主講緊鏟兩邊 你就同人講眼耳口鼻
類比到咁撚垃圾 你有冇打算返小學讀過先再出嚟柒

唔係劣版逗號頭咩

你自貼先啦，講！

都係要剷底先好睇
姜D其實要剪下頭髮...

香港天氣熱 濕度高
留長好容易就出汗

所以剷青好方便

你㗎係咪狗車嚟

因為好撚熱

咁又類比垃圾
頭髮同頭耳口鼻咪一樣

d女人化妝都係眼影搽眼啦
唇膏咪搽唇
頭髮咪剪短囉
你又知佢係剷短
個髮型師一刀一刀咁剪唔撚得嘅

唔係木村但走去留依啲頭只會變核突毒撚

都話啦日日開post嗰啲撚樣冇個正常

Diu
剪完老左十年😂

已正評

成隻老虎狗咁

以為好L有型

剷兩邊又話一式一樣
留長又話油頭毒撚
整啲特別啲又話mk

連登仔真係好撚難服侍

冇人開po你咩都冇得睇

你個柒頭就真係柒咗啦
返屋企含自己條撚啦社會垃圾

剷青產中間留兩側咩戇鳩

此POST已完

唔剷兩邊唔通剷中間？

哈嚕馬

不過真係好煩，一個月剪兩次

又binc

熱都好多變化

樓主輸到世界盡頭

做乜鳩

你地咪繼續鏟 我冇所謂

咁你剷單邊啦

Qb house , 唔剷唔識幫你剪

唔熱掛

香港既天氣根本就無選擇
你估唔想好似日韓咁多啲野玩咩

其實呢啲頭都一樣可以鏟側邊個底，樓主見到可能又屌鬼

順眼

鬆返d同埋碎髮望落唔厚

鏟左好似倒三角咁樣斜喎

會員編號：22692
會員名稱：小江（狗官）
註冊日期：2016年11月26日

【狗隻】
事蹟：問狗做到野肯做野係咪唔讚得
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：講貓肉食譜
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「警方執法不力，仲未拉鄺俊宇！
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：問「有冇人試過射落隻貓度 宜家佢癡住左 好難洗 佢係咁舔我d精。。」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：問「羅冠聰做過咩？ 唔知點解上神檯
咁佢點都有做過d野比大家睇到掛」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「圍狗總有鄺仔份」「幾，時拉佢。」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有頭髮邊個想做癩痢？

有！連登仔

最易剪，自己都鏟到，慳唔少

傻閪 答過你又唔撚應我

老衲入list未

3同6根本一鳩樣
係咪罪狀長d就更加係五毛藍絲狗

法官大人 有冇得抗辯

易打理

個個都剷青
你以為個個都想鏟青咩

最憎的頭髮長既女人，又唔知自己頭皮多頭髮油又幾日唔洗頭

依個咪樓主囉 笑死

春馬靚仔好多女人嘅意見

屌tik lee

原來化妝修飾同個個都有眼耳口鼻係同一樣嘢嚟？
樓主講緊髮型一樣鏟兩邊 咁呢個係事實呀你係可以有好多選擇但真係好多鏟兩邊
但你留乜撚嘢不約而同有眼耳口鼻 你唔撚會唔撚鐘意切撚咗個鼻㗎下話

我果陣係街等人
見到有3個應該00後 不約而同電晒果啲咩錫紙燙，一樣樣都笑到仆街3個仲要唔識 唔知佢地見到尷唔尷

唔gel 頭會好大鑊

香港又熱又濕留長頭髮太辛苦

你夠膽鏟兩側鏟到呢度

男仔係咁嫁啦...

好明顯樓主係鏟中間

最好就剃光佢

一樣鏟兩邊都重有好多唔同嘅髮型喇唔好話點解個個留頭髮咁無個性？

亞洲人啲垃圾髮質，兩邊唔鏟叉曬出黎

因為真係好一式一樣 髮型都咁啱全部一樣

唔剷橫生叉曬出嚟

因為呢款頭適合大部分人？

我band仔留長髮 一樣要鏟兩邊
冇辦法 好多亞洲人頭型係咁

成個艾倫咁不過唔係中分

唔係好難姐

聽講四十年前，十個有九個都油頭。
聽講三十年前，十個有九個都中間分界。
聽講二十年前，十個有九個都棒棒飛落海。
聽講十年前，十個有九個都on9韓仔頭。
今日十個有九個都兩邊推高都唔出奇。

但我可以好確定同你講，不論之前係乜頭，到左佢地50歲，十個有十個都會剪頭。

想知樓主咩頭

小背心

幾個原因
1.大部分人都適合
2.易打理
3剪開費事轉

咁你有咩高見

我屌你老味笑撚到肚痛

下 你落轉旺角黃金大把油頭毒撚喎 咁又好有個性咩

神的飛機頭

日本啲男星好似冇乜鏟青架喎
係香港先咁鍾意鏟青
去旅行一眼就認得出係香港人

剪完睇佢個樣都覺得灰

呢句真

知唔知醜字點寫呀死毒撚

係 佢成日頭髮過半耳 比人捉頭髮過長又唔剪 結果次次上完體育堂都又油又臭

邊度得罪你

樓主好醒

成個頭盔咁真係見到到反胃

剷兩側 因為
亞洲人髮質普遍粗硬 長咗會彈起
剷咗臉形會更好睇 頭睇落冇咁大

你唔剷的話 都可以做down perm 電貼兩側既頭髮

想知道樓主嘅髮型係點樣？
有冇認真深究過髮型 先出呢個post？
定求其食飽飯冇嘢做 就講句嘢出嚟
覺得自己好獨特咁？

點解十個有九個 去餐廳都會食飯？
多人做就代表唔好
咁你去到日本都可以講
點解十個有九個都唔鏟兩側

邊間學校有得唔剪

你舉點解個個捐錢比612好過啦
餐廳

觀察到個現象講出黎都叫懶獨特

我鏟一邊

有啲本身塊面都長嘅人，再剷兩邊加gel高，真係唔太適合～真係會變馬面
不過對於面寬，個parietal bone寬嘅人，剷短確實改善到個面型，不過剷幾短／青就睇返頭骨平滑與否，同埋個人style

禿頭五毛又係慘啲嘅

無獎競猜樓主身份

剪完個樣好似叫雞中完雷咁款

生化人

我頭髮髮質硬 剪唔到呢頭 所以我都係鏟兩側 不過會俾樓主恥笑

幾驚你出街俾人打

同11:11同4:44 一樣姐
你平時根本唔會留意其他時間(髮型)
咪以為成日見到11:11 4:44(剷青)

上連登勿..

我扎髻

木生

樓豬俾人秒左

同你係街見到條條女都著牛仔熱褲一樣，你只會覺得好撚正而唔會諗一式一樣，調返轉女仔睇男仔鏟兩邊只會覺得係順眼啲而唔會諗一式一樣。相反你唔撚產啲女只會覺得你污糟，除非你留得好型

比較想知點解啲毒撚咁鍾意留長頭髮

呢家仲有冇人會留呢種髮型

細個完全未興剷兩邊
通常d人就生到成個殼咁
但我就不嬲都剷
個陣每次剪完就俾佢笑
每次都真係好想用你串返佢地
但我唔夠打依加可能就夠
利申：笑我個d都係老豆老母大陸落嚟

因為多左barber shop

佢兩邊都係鏟左

原本條片喺邊？
有冇link

你係香港咁問即係質疑清朝人留辮

所有講男人髮型既 post 都有佢份

大小便不分裝中間分界花旗裝西裝頭陸軍裝遊水裝

有問題？ 樓主你影你個頭黎睇下

乜現象呀 呢個係髮型技術黎
有名 叫scissor over comb
係有用途 有原因先去做

個個都生仔
你問下你呀媽點解生左你出黎啦

好撚柒

香港黎講算中上啦

咁撚樣都中上

你咪又係同其他油頭毒撚一式一樣

咪又係中間分界向前gel
髮型c一年中剪唔少啦

下面成個詹瑞文咁